有咩多功能皮膚膏適合一般office場合工作？

如題，希望各位扮工巴絲推介。

男用，要能夠潤膚(乾燥)，止痕(有時無啦啦出粒敏感or俾蚊咬)。因有時外勤，如能防蚊更佳。唔洗太貴嘢，大路嘅都可以。

Thanks

lm

搽面搽手好唔同喎

搽手腳ok了，謝

搽手搽腳買最平既就得喇，沙沙卓越睇下